建議處死梅窩麥當勞職員

仆你個街個外賣大薯條變細薯條

算啦 鄉下人係小氣啲

做咩近排咁想處死人

我準備緊參選政鋼

咁我咪大撚鑊

阿產提早放復活假？

蛇王

破產點參選

你入 梅窩 叫雞 ?

原來梅窩有m記

面海好好feel

上次打風水浸

我住梅窩

以為自己邊個
你處死屋企隻蚊都搞唔掂啦

我冇類似情況喎Ching

嚇撚死人咩

???

破產仲叫外賣